藍屍都係畜牲

畜牲都不如

推

班仆街唔死都冇閪用

好難相信我同呢堆人出身、生活係同一個地方

不撚嬲都係

quote 出來搞到我好想逐個串死佢地我驚我忍唔住洗佢地版

呢d人究竟咩心態

連大陸d高官藝人個個都爭住去外國讀書

點解仲有人真心愛中國

葉劉都識去美國進修啦

再一次證明藍絲個腦係裝屎既
願死者一路好走

佢地吾係人

賤畜

人性可以醜惡到咁.

佢地班人眼中只有錢
乜撚都係錢
睇人都係以錢行頭
就算真係有人捨身成仁 都會被人當到做左安家費
我覺得同呢班人一齊生活真係好撚可悲
好想呢班人死快啲

畜生

可唔可以告班藍絲撚屌教唆他人自殺

班仆街淆底DEL撚左post
佢地咁撚開心不如起佢地底啦

推，冇得放過

推啊

每一個都係殺人兇手

大家加入多的呢的group，導佢地向善
不過大家唔好反得太出面，唔係小器admin會block人，咁就無得導佢地了。
群組如:
港焦點
時聞香港
港人港地

佢哋同班狗察一樣都係畜牲

最恐怖嘅係其實佢地無錢
自己無權享受到政府褔利
但偏偏支持被蠶食